2年身家升值20倍

2年前用咗500蚊買咗0.424個Bitcoin諗住買啲犯法嘢，但最後冇買到, 依家睇返0.424值8千幾港紙

應該賣咗佢套現定係買多啲返黎投資好？

放低1萬幾千，好過買6合彩

會上五十萬

繼續擺